警方查星火同盟洗黑錢案再拘捕四人涉販毒

警方因應去年12月網上眾籌平台星火同盟涉及的洗黑錢案, 對涉案空殼公司的可疑財務活動進行調查, 再拘捕四人.
警方調查發現, 一個與有關空殼公司有銀行轉帳交易的戶口持有人, 涉及販毒活動. 而這個銀行戶口亦有其他不尋常的可疑交易紀錄. 經進一步調查, 警方昨晚在石硤尾南山邨, 以販毒及洗黑錢罪名, 拘捕這名戶口持有人, 被捕男子18歲, 報稱無業.
另外, 警方在行動中, 也以藏毒罪名拘捕一男兩女毒品買家, 他們年齡介乎26至35歲, 分別報稱是貨車司機, 公關和無業, 並檢獲少量毒品包括氯胺酮, 可卡因及大麻, 市值約8千元.
警方說, 會循多方面繼續調查, 特別會針對有關戶口用途和資金流向, 也會追查背後是否有人操控, 以及有關毒品來源, 不排除有更多人被捕.

班曱甴柒完一單又一單

體內過多2噁英算唔算藏毒?

即係砌唔到生豬肉反而拉到堅野

返以前死差度70年代嘅方法屈人

812

過數俾一個毒販係一件唔尋常既事,呢個係common sense來吧。查落去總會水落石出。

1111 1113

涉6．16遊行後中環碼頭推跌六旬漢致死 被控誤殺青年准保釋

仲有616,你地殺左幾多人?

其實警署入面係收埋好多毒品可以隨時攞上去「疑犯」屋企？

查落去就查到自己人嫁啦612開始單單軍火庫查到而家都未查到 聽日係時後要捐款

軍政府做野手法倒退50年

班黑警咁樣梗硬砌人生豬肉
真係做柒婆打手做到核鳩突

五毛死全家

呢個樓主係咪五毛嚟？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

1111 = 和平紀念日
1113 = 長實集團number
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Dllm 死狗